藍絲KOL 發起317 支持正常商戶大行動 一日內參與商戶增加25% （由4間變5間）

藍屍KOL發起聽日幫襯藍店活動
今次可謂前所未見咁成功
參與餐廳大增25%‼️‼️‼️
(聽聞由上次4間增加到5間)
各位藍絲們記得鼎力支持💪🏻

脷伸：吾巧2思，禾吾系住響果頭

#支持正常人商戶
#邊有正常人話自己係正常人架
#嚟嚟去去都係得果幾間藍店參與
#乜做藍店好撚失禮咩？
#活動時間6-9點
#笑撚咗
#晏晝唔使支持藍店？
#咁又係
#夜晚要食屎
#晏晝都係食返餐正常嘢先

黑超哥

4間增加至5間

d kol邊撚個黎

通常精神病同飲醉酒同high野先最鍾意強調自己係正常

多成25%

正撚樣乳房有又潛水
假愛國 真廢物

又話KOL100？得十幾件蛋散撐場好撚柒...

咁多藍店得幾間有份
咁楊明呢美心呢 做哂condom

咁睇唔開

他們在玩命

間空姐牛肉一個午市都冇10單生意
對面既黃店就做唔停手

連「鄧」都冇

5間, 笑到肚痛

多4分1

話自己係正常人
姐係我地其他藍營餐廳唔正常啦
係咪分化我地d藍友

點解低智森間蛋糕店唔參加？

唔去飲湯？

應該 一齊接種科興大行動啦

好撚多正常商店 感動

原來得5間鋪係「正常」

其實KOL喱個詞都已經out撚左

正常人商戶

正常人又點會標籤自己正常

點解冇美心？冇楊明？假愛國？

又一堆忠誠廢物

有冇鯉魚門間茶餐廳

點解冇華記 佢係咪唔支持
佢係咪轉左軚做小黃人

好 邊間入 就罷邊間 岩曬

沉默的五百萬人到未？

無人識嘅都可以叫KOL?

g持

有成5間咁多 夠哂沉默嘅500萬人去食
平均每間有成100萬人幫襯
今次fatfat

醉駕明間店呢

忠誠廢物 支共都準備放棄你哋

洗碗果個大撚獲喇

支持支持

點解冇揚明立萬嗰間嘅

5間喎 咁咪好多嚇死我

加入埋又多幾十%

Full list 丫唔該...

丫屌得果幾間

果幾日一定玩撚到班賤畜call狗黎

果日一定玩撚到班賤畜call狗黎

到時睇下仲做唔做到生意

咁L遠邊個會去

肚痛快線

友口復除咗班狗，平時靜過烏蠅

偽藍可恥

（5-4）/4x100% = 25%

西環加記老闆唔係話虧損80萬恐被逼破產跳樓咩 乜仲在生嘅

就黎50訂閲都叫kol

楊明嗰間燉炳強呢

Wa 港九新界都有餐廳揀

唔識好過識

屌佢老味，第一間口講愛國竟然煮日本菜

啲所謂KOL有冇自掏荷包幫襯過？

有姐姐幫襯☺️

真?

點解冇加記份, 係咪又分化?

正常仁

正想問

KOL = Kai Opinion Loser

剩係夠錢包五個場，唔好笑班人形豬啦

點解冇lunch閪份，

見到6-9真係唧一聲笑左出來，李力持個專欄應該俾佢地寫

好撚肉酸
縮返入佢老母個閪度啦

最怕遲下 狗都唔食

哭嚨死左

原來正常人只可以得五間鋪消費
唔怪得香港旅遊業會死啦

美心集團，敏華呢d 都冇

五間分布港九新界
三個鐘內點樣食哂

條大奶狗man返咗佢大陸食元素週期表 吸pm2.5啦
咪少咗人

有d 好似黃世澤咁匿埋
唔出得面㗎嘛

隔離間營業部旺佢勁多

嘩參與傷戶多撚到

落選區議員

得五間藍店係正常

無燉既？唔係唔撐呀？仲有無50蚊劵免費派？

不如d kol自己開間撐場啦
十鳩幾個kol得果幾間舖頭仔
連惠康百佳都r唔到
肉撚酸呀

官方認證藍店

好多

多謝晒喎

廢老們食得幾多
最好打完科興再去

加記

500萬男士得5間
點排呀

有冇人會睇下究竟有幾多人支持

開個黃藍地圖check都多過佢呢度

個地圖入面嘅藍店 好多只係咁啱比食客偷聽到佢哋私下屌示威者

呢班撚屌根本唔敢大聲高調撐政府

都好嘅，清楚邊間一定唔好去食

咁我諗應該冇咁少ge....畢竟藍絲都鍾意食屎

怡姐竟然唔參與
恥與為伍

有冇活動花絮睇下
想知d人龍有幾長